初袋火影揼邪骨

搓袋火影

猜一家庭用品。

唔好笑？

的確係...

美國巨腸佢....

完全笑唔出

食蟹棒食到唔識笑？

暖蛋器

0/10
腐皮以示反對

0分

唔稀罕

I still worth it

搵我咩事

雞蟲火影

好好笑 10/10

π/10

多謝

i/10